嘩，支媒一日幾篇笑BNO 平權

真係出盡全國力量

國家對香港咁好，點會有人走呀?

走都係黃屍廢青垃圾，對你地唔係好事咩

春袋發現了

因為最近日人民報冇乜素材好寫

唔止呀，所有評論瘋狂出來了

真係畀人發現咗春袋
驚到淆底

中央好擔心黃絲

係咪收到風好多人開始轉移/賣緊資產？

係就反制出香港人同大陸人平權囉

睇黎佢地真係好驚香港人走

好快佢就笑唔出

按黃色經濟圈的進程，支那應該就快做嘢

金管局一定知啦有幾多走資

寧願去搬磚摘水果

好快唔俾走

大家整定狼牙棒都得

同之前黃圈一樣
借個位 會員標籤功能

取消佢哋回鄉證，永世不得返大陸。

驚香港人賣資產拎錢走，推冧樓價

比自己國家啲人知道原來勇武抗爭之後可以去外國會點

有錢佬
中產最驚
驚有一日畀人共產

支爆

不了

支持取消bno人中国籍 逐出香港 建立舉報制度 趕灑bno人走

讓失敗者都走光，中國香港才會強大繁榮

真係要 唔想交稅俾港共養黑警 唔想俾極權統治

呢幾日都開始武肺社區爆發

離封關不遠啦